{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023114",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "보글보글찌개"
    },
    "text": "世宗特別自治市鳥致院邑梨花路5商店街洞204号に位置する新世界グルメ店です。 ここには駐車スペースがあるので、車で来られる方も気軽にご利用いただけます。 新興住公入口の出入り口を通って左側に行ってください。 このおいしいお店は新興マートの向かい側に位置し、パリバゲット新興店の向かい側にある2階の商店街に位置しています。 後ろには駐車場もあるので、駐車の心配なく美味しい食べ物を楽しめます。 毎日11:00から22:00まで営業しており、日曜日はお休みです。 しかし、団体予約は可能ですので、事前に連絡してみてください。 このグルメ店では様々なメニューが楽しめます。キムチチゲは8,000ウォンでおいしく食べられ、サムギョプサルは14,000ウォンで提供され、スケトウダラチゲ(2人以上)と豚肉炒め(2人以上)、チャグリ(2人以上)はそれぞれ10,000ウォンです。 チョングッチャン、スンドゥブ、タニシ味噌はすべて8,000ウォンでおいしく楽しめます。 このように様々なメニューと素晴らしい位置、便利な駐車場を提供するここでおいしい食事をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市鳥致院邑梨花路5商店街洞204号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがありますので、車で来られる方も利用できます。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "新興住公入口の出入り口を通って左側に行くと、パリバゲット新興店の向かい側にある2階の商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約は可能です。事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "キムチチゲ、サムギョプサル、スケトウダラチゲ、豚肉炒め、チャグリ、チョングッチャン、スンドゥブ、タニシ味噌など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラチゲ、豚肉炒め、チャグリの値段はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラチゲ、豚肉炒め、チャグリはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャン、スンドゥブ、タニシ味噌の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョングッチャン、スンドゥブ、タニシ味噌はすべて8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店は駐車場も提供していますか？",
            "answer": "はい、後ろには駐車場もありますので、駐車の心配なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "このお店で美味しい食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、様々なメニューと素晴らしい位置、便利な駐車場を提供しているので、美味しい食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 511
    }
}